Bird and Eunuch

Birds born in a cage, think flying is an illness. Eunuchs have no organs, how they will know the value of organs?